屌你老母陳同佳去自首未？

依家仲係京士柏山住緊豪宅？

Push

未有心情

你仲記得佢？

第三次世界大戰都未發生

尸口巾佢LM 仲係個仆街管浩鳴做架樑